\documentclass[thesisbooklet, bibon, multibib, mbibj, mbibc, mbibn, lmodern]{eetbook}
% Opcionális kapcsolók: szögletes zárójelek között vesszővel elválasztva kell felsorolni őket. Pl.: [opcio1,opcio2]
%
%   Alapértelmezett nyelv a magyar! Magyar: hu, angol: en, német: de, francia: fr.
%
%	textbook		-	ez az alapértelmezett sablon, jegyzet forma, nem szerepelhet együtt a thesis opcióval
%       a4paper     -   A4-es papírméret, csak textbook opcióval együtt van hatása
%       a5paper     -   A5-ös papírméret, csak textbook opcióval együtt van hatása
%       ipad        -   iPad/tablet fomrátumra optimalizál, csak textbook opcióval együtt van hatása
%       kindle      -   régi Kindle formátumra optimalizál (beta!), csak textbook opcióval együtt van hatása
%       phone       -   okostelefonra optimalizál (beta!), csak textbook opcióval együtt van hatása
%
%	thesis			-	beadandó formátum, további kapcsolókkal állítható be a típusa, nem szerepelhet együtt a textbook opcióval
%		phd			-	doktori értekezésekhez, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msc1		-	MSc-s diplomaterv 1, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msc2		-	MSc-s diplomaterv 2, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		bsc			-	BSc-s szakdolgozat, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msconlab1	-	MSc-s önlab 1 doksihoz, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		msconlab2	-	MSc-s önlab 2 doksihoz, csak a thesis opcióval együtt van hatása
%		bsconlab	-	BSc-s önlab doksihoz, csak a thesis opcióval együtt van hatása	
%
%   thesisbooklet   -   doktori tézisfüzet, A5-ös méret, chapref és chapter szint nincs!
%
%   palatino        -   palatino fontok használata (alapértelmezett)
%   lmodern         -   lmodern fontok használata
%   times           -   times new roman fontok használata
%   helvet          -   helvetika fontok használata
%   kpfonts         -   kpfonts használata (rövidített görög mértékegységekkel gond lehet)
%	libertine		-	libertine fontok használata
%
%	figon|figoff	-	ábrajegyzék bekapcsolása|kikapcsolása, alapértéke kikapcsolt
%	tableon|tableoff-	táblajegyzék bekapcsolása|kikapcsolása, alapértéke kikapcsolt
%	bibon|biboff	-	irodalomjegyzék bekapcsolása|kikapcsolása, alapértéke kikapcsolt
%		multibib	-	többes irodalomjegyzék, PhD értekezésekhez, csak a bibon opcióval együtt van hatása
%           mbibs   -   sajat közlemények engedélyezése, új parancs a \citeS{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibj   -   megjelent folyóiratcikkek engedélyezése, új parancs a \citeJ{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibc   -   konferenciakiadványban megjelent előadás engedélyezése, új parancs a \citeC{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibb   -   könyvfejezet engedélyezése, új parancs a \citeB{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%           mbibn   -   tezisekhez nem kapcsolódó közlemények engedélyezése, új parancs a \citeN{<tag>}, csak multibib opcióval van hatása
%
%       green       -   ebook ready logo címlapra rakása, csak textbook módban van hatása (ztebook.pdf kell hozzá)
%       vik         -   VIK logó címlapra rakása
%
%       todoon      -   TODO lista bekapcsolása
%

% \fshyp
\usepackage{hyphenat}

% \hyphenation{RTL/logikai}


% \-/-hoz hasznalom
\usepackage[shortcuts]{extdash}

%\FloatBarrier-hez
\usepackage{placeins} 
% \usepackage{placeins} 
\usepackage{blindtext} %random szoveg generalasara

% elvalasztasokat csokkenti, feljavitja a szoveg eloszlasat soron belul
% \usepackage{microtype}
% magic beallitasok innen:
% http://www.khirevich.com/latex/microtype/
\usepackage[activate={true,nocompatibility},final,tracking=true,kerning=true,spacing=true,factor=1050,stretch=12,shrink=12]{microtype}
% activate={true,nocompatibility} - activate protrusion and expansion
% final - enable microtype; use "draft" to disable
% tracking=true, kerning=true, spacing=true - activate these techniques
% factor=1100 - add 10% to the protrusion amount (default is 1000)
% stretch=10, shrink=10 - reduce stretchability/shrinkability (default is 20/20)
% \DisableLigatures[f]{encoding = *, family = * }

\usepackage{framed}
\usepackage[binary-units=true]{siunitx} %SI mertekegysegekhez
\sisetup{output-decimal-marker = {,}}
\sisetup{range-units=single,range-phrase=--}
\usepackage{upgreek}
\usepackage{textgreek}
% \usepackage{hhline}
% \usepackage{makecell} %\Xhline{thickness} es \Xcline{thickness}{col1-col2}

%\def\hyph{-\penalty0\hskip0pt\relax} % hogy címben is működjön valamilyen módon az elválasztás
\hyphenation{IEEE VLSI TLM MEMS MOEMS DTIP DATE LEF DEF}
%\tolerance=10000

\newcommand\Tstrut{\rule{0pt}{2.2ex}}         % = `top' strut
\newcommand\Bstrut{\rule[-0.9ex]{0pt}{0pt}}   % = `bottom' strut
\newcommand{\dhline}[1]{\hline\multicolumn{#1}{c}{}\\[-1.1em]\hline}
\def\CPP{{C\nolinebreak[4]\raisebox{.3ex}{\scriptsize\textbf{++}}}\xspace}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash}m{#1}}  %% right aligned

\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{xspace}

\let\OldTexttrademark\texttrademark
\renewcommand{\texttrademark}{\OldTexttrademark\xspace}%

\let\OldTextregistered\textregistered
\renewcommand{\textregistered}{\OldTextregistered\xspace}%

\let\OldTextcopyright\textcopyright
\renewcommand{\textcopyright}{\OldTextcopyright\xspace}%
\raggedbottom
% \footnotestyle{rule=fourth}

% itt kéne includeolni a hyperref-et...

% \usepackage{etoolbox}
% \patchcmd{\footnote}{\edef}{\xdef}{}{\errmessage{failed to patch}}

% \makeatletter
% \renewcommand\@makefntext[1]{%
%     \edef\@makefnmark{%
%         \noexpand\mbox{\noexpand\textsuperscript{\noexpand\normalfont%
%         \noexpand\hyperref[\BackrefFootnoteTag]{\noexpand\@thefnmark}}}\noexpand\,}%
%     \BHFN@OldMakefntext{#1}}%
% \makeatother

% faszányos header és footer-hez

\fancyhf{}
% \fancyhead[RE,LO]{Új módszer integrált áramkörök funkcionális és termikus viselkedésének együttes szimulációjára}
% \fancyhead[LO]{\scshape\nouppercase{\leftmark}}
% \fancyhead[LO]{\scshape\nouppercase{\rightmark}}
% \fancyhead[LO]{Ap\'}

% \fancyfoot[CO]{\small\thepage}
% \fancyfoot[C]{\thepage}

% \fancypagestyle{plain}{%
%   \fancyhf{} % remove everything
%   \fancyfoot[C]{\thepage}
%   \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove lines as well
%   \renewcommand{\footskip}{30pt}
%   \renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
% }
% \renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}% Default \footrulewidth is 0pt
% \pagestyle{fancy}
% \setlength{\headheight}{15.4pt}
% \setlength{\headsep}{18pt}
% \setlength{\footskip}{18pt}


% ez nemtom már mihez kellett, talán a képek csuszkáltak össze-vissza?
\usepackage{flafter} 

% ne kezdődjön fejezet, alfejezet az oldal alján
% \widowpenalty=10000
% \clubpenalty=10000
\usepackage[all]{nowidow}
% \usepackage[nobottomtitles]{titlesec} % ez a csomag elrontja a fejezetek formazasat

% \renewcommand{\bottomtitlespace}{0.12\textheight} %ez egy varázslatos szám!

% csodaszep keretekhez
\usepackage{tcolorbox}

\renewcommand\thethesis{\Roman{thesis}}


\head												% Dokumentumot nyitó parancs
	{Új módszer integrált áramkörök funkcionális és termikus viselkedésének együttes szimulációjára}	% Cím
	{Jani Lázár}									% Szerző
	{tézisfüzet}									% Tárgy, a PDF header-t állítja be
	{szimuláció, funkcionális-termikus co-szimuláció, IC design flow}											% Kulcsszavak, a PDF header-t állítja be
    {Dr. Poppe András \\ & egyetemi docens}								% Témavezető, csak a thesis opcióval együtt van hatása

\input{tex/01-bevezetes.tex}							% A dokumentum tartalmi része külön fájlból behúzva
\input{tex/02-eszkozok.tex}
\input{tex/03-eredmenyek.tex}
\input{tex/04-alkalmazas.tex}

\finish                                             % Dokumentumot záró parancs

